(突發) Trump劍指中共和香港，頒發行政命令在經濟上封殺與伊朗交易的國家

中共港共玉石俱焚
中國和香港正式淪為金融焦土。2019年8月1日，美國總統侵侵發出行政指令12851。這項行政指令是要在經濟上全面封殺與伊朗交易的國家，劍指中共和香港。美國財政部可以全權決定將中國和香港排除於美國金融系統之外。對中共來說，中國經濟會與美國完全隔絕，無法取得美國金融機構貸款，企債很快爆煲。對於香港，只要實施針對香港的制裁，香港立即失去國際金融中心地位。侵侵剛說過香港是中國一部份，香港的暴動由中國處理。同一時間，侵侵出殺手鐧，來個中共港共玉石俱焚。行政指令12851內容如下:

(i) 根據國際財經機構法(22 U.S.C. 262d) 第701條，阻止國際金融機構向該國家提供任何貸款或者金融或者技術支援; 及

(ii) 禁止任何美國的銀行向該國家政府提供任何貸款或者任何信貸，除了購買食物或者其他農產品的貸款或者信貸。

(b) 在本條的(a)(ii)次條目中的禁止適用於那些在本命令發出日期前已經定立的合約或者發出的執照或者許可證，除了根據法律、條例、命令、指令或者根據本命令發出的執照的有效範圍，及

第2條(a) 阻止任何逃避，有意圖逃避，構成違反，或者意圖違反禁令本命令1(a)(ii)規定的禁止的交易。
中
(b) 禁止任何違反本命令1(a)(ii)規定的陰謀。

第3條 修改1993年6月11日發出的行政指令12851號第1條次條目 (b) (反擴散制裁的行政工作，中東限武及相關國會報告責任)，在第3段後加入以下新的第4段:

(4) 第307條(b)(2)(A)-(B)加諸我身上的阻止芋些多邊發展銀行協助及禁止某些銀行貸款的政府機構及責任，根據第307條(b)(1)規定由國務卿決定，現在交給財政部長。

攬炒

親伊朗=賣晒全世界

等左好耐啦

岩岩好似先簽左同伊朗免簽喎
今舖好玩了

伊朗MVP

我要攬炒

黎啦黎啦

trump勁在真係無人估得到佢想點

支爆港爆 go go go

好撚迷 完全估唔到

sir this way

侵侵剛說過香港是中國一部份

原來係咁

冇簽過
伊朗單方面免簽

you burn with us

係咪真！

好爽呀
打大力D呀trump trump

即係話我同你都將會係世界上用唔到錢買野

你唔快啲放咗香港就大家一齊阿彌陀佛啦

其實我覺得支那都會攬炒
噉依家真係出得解放軍啦，雖然解放軍應該廢過黑警

真焦土

唔洗解放軍入城都爆了
美國ho ball

華春瑩點駁好

寧攬炒都要支持

天跌落嚟當被襟

星期一個市會唔會跌2000點

好ball

Sir, this way

一齊仆街

武警先係鎮壓群眾既老手（近幾年黎計）
佢地經費多經驗亦多

其實因為未試過有美國總統好似佢咁講一套做一套咁仆街

牙爽呢

Trump出劍，華大嬸呑劍

嚟啦，一齊死

今次好一致wo, 香港係中國一部分，咁當然一齊制裁

其實係用都用香港嘅兵啦
人頭又唔洗上面帶落嚟

焦土成功

有冇人可以簡單小小解釋一下⋯？
小的唔太明⋯

侵侵真心痴撚線
但對住支共就係要咁痴撚線

繼續焦土

FC係真架喎

撚埋D連登仔tim
又失望又剩咁
人地做埋野制裁你啦

侵真係成日玩呢d

到時中共要求美國唔好封香港
正式港獨

應該都係。啊啊啊啊 幾聲

駐港好廢架，啦啦隊黎

要調其他軍區

香港啲黑警兵呀

支爆左 英國仲洗唔洗佢撐脫歐拿

後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負

第一條規範係咪唔包私人銀行
第二條標的對象係政府唔包括民企

就咁睇未必爆得起黎

利申LAW撚唔識金融 求解答

真係開波先好
快d做中共老母 做到佢永不超生
有必要既 香港都打爆佢 攬炒

原來係要一次過搞掂曬

係 個d 係富二 富三代 上面紅底 高官 仔女

陰鳩佢

侵侵我愛你

支共同伊朗割唔割蓆好呀，割咗會無油

中國有幾多係真正民企...
華為都叫民企咩？

攬炒攬炒

攬炒, 搞到你老母共產黨支爆

迷侵了

btw 我覺得會岀武警 (對內)

岀老解(對外)就大陸人食返樹皮

港共又鳩鳩下做錯事 無啦啦同伊朗免簽 即刻比人禁 抵撚死 支共 洗共一齊樓市股市爆啦 終於可以重新洗牌

一齊攬炒啦 屌你老母支那國

issued on 1/8 但前日個市都未蹋？
唔係好明原理，麻煩幫忙釋疑一下

英國一早冇理支那好耐啦
我發現永遠都係啲華媒係噉打飛機話脫歐會靠支那
心諗我日日睇英媒都冇提過支那，點解香港啲人會講英國脫歐之後親支？
啲官話要提防支那就聽得多

主要想問港爆
支那豬死活與我何幹

唔好聽侵講咩，睇佢做咩就得

咁到時就真係只有革命先救到香港

所以其實唔係係差別
中資嗰啲

快撚d爆啦

唔係無差別

後果自負

真。攬炒

中國駐伊朗大使館網站公布，根據伊朗官方消息，2019年7月16日起，中國公民持中國普通護照、香港特別行政區或澳門特別行政區護照，赴伊朗旅遊觀光和商務訪問可免簽證入境，每次入境後可停留21天，即是代表港人以後入境伊朗，可省下每次603港元的觀光簽證和655港元商務簽證的費用。

尋日免簽 今日就制裁你
終於可以共享中國人的榮耀 特別特別的感動

btw 支爆

如果可以避開港營中小民企就最好
中資支那豬死全家都冇所謂

免簽好似同佢篇野唔係好關事？

香港而家好撚多中資
整爆哂佢地就熱烈地彈琴

跌600幾點都仲正常？係我有問題定呢個係正常

保住啲外資應該幾重要

問題係搞唔搞到中共先，香港得單方面免簽證
無咩理由8/1號出，但外交部無反應

特區護照好似岩岩先拎到個乜鳩伊朗免簽證？
岩哂啦，攞黎贈慶

咁咪要買定午餐肉

係大陸暴力撐起個市

依朗俾人制裁左好耐啦喎 唔明關免簽咩事香港金融機構不嬲都唔同得依朗有資金往來嫁啦

可能儲左好多把柄
大把支那國企扮哂野掛港資皮
一定要將支那一鋪清袋
望就望三峽大壩生生性性早D崩埋佢
內外夾攻 支那亡國 可喜可賀

快啲 洗牌GOGOGO

而家殺中國
而香港係中國一部分
即係香港無做大陸有做照殺香港

上次唔記得邊間銀行有來往 好似

係就快唔好等禮拜

但侵侵話Hong Kong is a part of China
香港有無同伊朗做生意又有咩關係

係咪要換美金
點換最好

等睇d乜撚商會/貿易組織出聲明話香港係獨立地區,唔好拉我地落水

佢呢係唔係講一套做一套

佢係香港中共拉埋一齊先
再一次過幫我地攬炒

唔洗起鋼嘅，真係唔識先問啫。我都有click link 睇係真事。
我意思係唔見有恐慌，市場反應唔應該咁細，03都唔只啦
理論上哩個指令大獲過97 喎

利申：焦土派

仲有 九月一號又黎多10%關稅

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

我就呵呵的笑2聲

Sir this way

即係大約香港時間8月2號公佈？？

香港獨立咪冇事囉

崑崙？

今次黎真ok?
唔想成日打錯飛機

唔割都好撚大窩 宜家真係騎虎難下拉

哎呀
Visa係咪即刻取消
屌美國撚支真係好好睇
嚟呀攬炒呀

無得割架啦 快d試下d核武用唔用到好過啦

我都唔明，我真係唔識

侵侵流水撚狗

行得正企得正

00857 呢次

屌 都未真係簽， 簽左再打飛機啦

快撚d簽呀

畫公仔洗畫出腸子嗎

個股其實 假左幾個月 因為依家有好多恆生指數係中資 誠份 所以....... 嗯

擁抱蛆蟈

come on baby

華春瑩：仆街，炒車

推

日本茶記個光頭佬又話侵侵支持中國 反香港示威嘅

邊撚度支持中國呀 睇過睇過 屌你老母

華大媽唔係有500萬CASH美金係屋企比人拎左去回血咩

條友講親好野都冇好野

呢個就係民主國家既秘技
再加上侵既個人能力

聯匯守唔守得住?

民企包裝既國企

上次做香港唔到 今次加埋全球外資一齊黎

push

香港啲美元會兌現唔到，大撚獲

終於黎啦

希望

千窮萬能#153956
果千幾萬身家點算

玩撚完

攬炒時刻就到了

Thank you sir

侵侵係痴線佬黎
係雜種覺得自己大支嘢唔撚so佢
屌啦星其實香港好撚想割席囉

侵侵 ： 一國兩制已死

焦土派大勝利日

邱騰華死撚左去邊

簽左定點

跌600好似係因為加關稅

維尼一睇就知以為自己好聰明，好有料。但事實係比人撚緊狗

玉砕

God Emperor Trump

成個行政指令冇指明道姓話係中國
留番一手 一出招收共狗皮

仆街
未唱美金

This way sir

Sir, quick, this way

支那又贏

解放軍成班少爺兵水災支援都會中暑
full gear喺香港行兩個圈應該入晒院

high IQ

咁中共大條道理出解放軍殺無赦
零負擔

星期一如果大罷工加埋大跌市

係囉 究竟簽左未

衰開有條路，一個唔小心自爆就真係支爆

留名睇支爆

ARE YOU READY~~~~~!!!???

垃圾港共唔幫手制裁伊朗 而家攬炒 好野

侵侵表面同president Xi做best friend
背後係咁捅佢幾刀
好撚爽

幾時實行

開始制裁

成個中共政府都懵柒柒咁未訓醒

全球反華

頒完係幾時生效？
焦土就最好啦
不過最驚一個屈尾十trump又好似華為單野咁放人

Trump真係商人黎
依頭話同雜總fd 轉過頭就插番一刀

成日都話 佢口裡說不 係班連登仔先中哂計 有邊次trump唔係過幾日就反口

無知一問 如果中國同伊朗斷交咪無事囉

好期待佢地係香港最濕最熱天氣最無常既8月落香港
分分鐘有一半人水土不服

佢根本憎中國憎到仆街

封殺香港真係斷中共命脈

中共先前先話支持侵講hk is part of 支那
即係支持侵一視同仁

但如果中共走用一國兩制反駁，侵大可以屌佢睇唔出一國兩制is operating

點都死當狗咁撚

我都係咁諗

又撚鳩習帝

打完技術打金融
侵有幾憎佢老友xi

咁撚無面，支那最要面
仲有石油呢

美國可能興一樣一樣咁打

任何政策起效都要時間

來個中共港共玉石俱焚

上一秒： you are my friend
下一秒： 食屎啦你

要好似Trump咁
Be Water

好波

割左侵侵係咪即刻停止制裁當冇事發生過先點割呀

感谢党，感谢国家，感谢习主席推行一带一路。

即係話
香港係你地嘅一部份 你嚟搞
但係就會一次過攬炒
或
唔係你一部份 咁我地嚟搞

原諒侵了

支持

藍絲無左外國勢力啲錢唔知無左幾多呢

終於等到

this way sir!

對唔住巴打 手殘禁左負皮 自膠

花式撚狗

有冇巴打知如果而家將銀行戶口既錢轉美金有冇用？

正

留名睇發展 真仆街就係時候拎美金

雖然 係01 新聞
但 歐盟 最近同伊朗 係另立系統玩
會唔會 玩鳩 歐盟咋
唔好咁開心住WO

Why not both?
伊朗搞中東會鎖全球石油出口量
全世界都唔應該同伊朗有交流

但暫時未有行動？
只係"開左度門"?

唔包私人銀行咁未爆晒盡wo

可能有大戶托市沽貨

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

lam到𠽌𠽌聲

港共要同中共攬炒

支爆了

G池

多謝侵侵

大絕

言下之意係唔想攬炒就放棄香港

Push

真撚狗

呢條友講樓價跌講咗幾多年

唔係好明 推咗先

美國時間？

焦土

加完關稅，制裁咗华为，跟住就係打金融制裁，10月仲有香港金融中心牌，步步進逼，招招應棍

朋友係要黎出賣

香港人唔見棺材唔洗眼淚

邊條話包香港？

吓真？
唔好氹我開心喎

侵侵才是BE WATER 大師

Tumptumply

係咪真架
我開心定先架啦啵

推
姐係點呀
有冇人解釋⋯

侵

trump唔受呢套 幫返中國含啦 又再扯過打飛機

正啊喂 我要攬炒

有無人解釋下即係點

唔好打飛機啦
不過諗下點利用

例如踢爆呢d公司

共產黨貪得無厭，未來政府可能用黑勢去抽重富人稅、利得稅、空置稅、承繼稅、薪俸稅。當所有稅項集齊庫房，就來個萬億填海淘空庫房去鄰國，神不知鬼不覺。

有錢佬都人人自危，唔知幾時論到邊個。

同個商人玩政治手段
習大大呢啲點夠玩呀

對於某些國做出一些損人不利己的行為，我國堅決反對及對此表示强列不滿，中央政府不排除有相應對策應對，惟請某些國家回頭是岸不要再做出對世界各國有損之事。

一早係啦

喂也
人地含春瑩岩岩先讚完侵仔
侵仔轉個頭搞啲咁嘅嘢

背後係王其山

Be quick Sir，this way

如果我知道有香港公司話賣貨去中東但啲貨去咗伊朗，可以點舉報？

屌侵侵嗰班炒曬車

繼續迷侵

冇得沽爆，只要換美金收入床底或轉去外國銀行先得

武警係解放軍其中一個兵種

中國成日同d垃圾國家搞免簽

今鋪真係唔知邊個害死香港啦， 廢老

轉口啦

快點制裁我

侵侵講一次野就炒一次車

快d制裁我地

我最期待的畫面出現啦.jpg

金融白痴
啲股輸緊幾萬
有冇教路

登仔冇乜國際觀

全港總玉碎

痴親中共無撚好野

大家自己醒目睇路啦
換定尐美金黃金收係床下底

匯豐呀 洗黑錢

好奇點解唔搞埋澳門 澳門應該仲多錢過香港呀

仲有北極熊既 不過 好貴

我覺得佢想一次撬起中國多過救香港

快

侵侵好波

政府又可以賴反送中，佔中都比人消費左幾年

華春瑩：shit中伏

侵：香港係中國一部份
口交部：岩啊 正
侵：咁你地兩一齊罰啦

咁要多謝港共政權玩焦土喇

班child登前幾日仲沾沾自喜笑人撐侵
好采事實勝於雄辯

香港人：岩啊 正

估到Donald Trump講完嗰句香港=蚑那一部份，香港暴動 (一啖砂糖)
跟住就嚟一啖屎

總之 In TRUMP We Trust

所以一定要一齊講

喺Twitter到DM侵侵

嗚呀我最期待嘅畫面

其實我哋同支那人唔係好熟

呢件事影響得勁唔勁，點解冇新聞講？
有冇金融人士講解下

俾侵侵搞到我M屬性覺醒
繼續大大力咁鞭我地
攬炒

EE...中國人可以瘋狂吃豆了

香港係中國一部分連坐

岩岩美國公佈左考慮響東亞部署中程彈道導彈
全面戰略圍堵中國

sir this way please

買美股，網上好多教學點開A/C
要draw走d港幣轉美金離開香港先有用

911

咁姐係幾時實施？

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

實施先講

禁錯負皮sorry!

Be 侵侵

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

政府帶頭焦土

正呀

有午餐肉有閪屌

sir, this way

弱智一問 佢發行左命令 幾時先真係影響到我地 已經過左3日

又暴跌

侵侵撚狗撚到傻
之前話香港係中國一部分 而家就嚟料喇

到時我哋連登仔強烈譴責中共試圖分裂國家主權，重申不容許有國內勢力做違反一國兩制嘅國家政策

Curve ball

點解冇新聞報過？